canon M100 定 olympus EPL-8 (旅行入門用）

兩部機差唔多價， 本身用開750D , 但太大部。
如果入門價位，邊部較好？
定各位有其他心水？

M100啦

M50?

我買左M100

em10iii

M100拍4k 2.x倍crop

冇撚野呀 m100有4k

記錯 M50

M50
應有盡有 除左4K

Canon 呢期咁多打手post

連登例答：唔識修圖FUJI XT-20 or 識修圖Sony A6000

Canon 不了。

sony a6300 對焦點多 又4k 無反梗係sony啦

是鳩但啦
反正唔買鏡

M100大半個轉盤係空嘅
上次幫人影相
轉mode轉ISO都搞左5分鐘先轉到